推到印尼排支共, 留港印尼人加入

印尼人連睇波都搵命博, 隨時命都冇
今次仲唔仆街...

再開過啦

推